好多外國人問而家喺咪可以去香港？

話見好多報紙話已經成功止暴制亂，想去香港過農歷年。我話警暴仲未止，遊客區射TG, pepper spray, 成功叫佢唔好去

國際戰線 仍需努力